十九年前，群馬縣最快，

秋名山，藤原文太。

當時嘅天才賽車手，好多車手都講過俾我聽，你有可能係日本第一個世界冠軍...

你條女

可惜，你十九年前選擇咗結婚，

唔做車手，做豆腐佬喎。

一年前

校長條

八婆

三萬蚊

豆腐佬 豆腐佬~~~

fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

有時一個決定可以改變一切
飛車果陣係
做人都係

踢我出校

打搞晒

過夜呀！
你條女係雞黎架！

佢同我講

Twice

早D番來飲湯啊

呢句出自陳冠希把口真係精警

hi

夜媽媽包住個頭

三萬

阿木，你不如唔好叫阿木

粉腸！

索性叫廢柴啦

你講咩

之後我諗得好清楚

跟住我嚇一跳

呢度無您要ge野！唔該您去第二間！

我要買GTR

我要做車手

2年B班 荗木夏樹

我要揸GTR

今日白色

唔啱聽既野你想唔想聽?

對唔住你要嘅嘢呢到冇得賣，唔該你去第二間

飲奶好啊，飲奶有咩好？

如果你尋日渣gtr死左啦

我渣gtr我駛炒？

條友真係唔識㗎喎

你架gtr起步係好快

但每次過彎

明目啊
車手最緊要係咩？對眼

小心甩尾呀!!!!!!

86嘅極限已經到咗

最近睇野越嚟越慢

跌左錢呀？ 唔喺。

唔喺就快d傷黎幫手啦 你朋友黎左等左你成個下就啦

朋友？

神以前都係人

入*

我打人？我打飛機添啊！

買左件好性感嘅泳衣

發火呀 車手應該要有火㗎

拓海同學

粉腸

一滴都唔好漏出嚟 唔係我打死你

個post好撚嘈呀

係，有聲

8千轉兩米車

發火吖，車手係應該有火㗎

打人？我打飛機咋嘛

壓力黎自

打人？我打飛機添阿

我要話畀全世界人知道

我淨係做一次

肯定係gay嘅

?

諗返起讀初中上啲濕鳩音樂堂同其他班上個時就同幾個唔太熟嘅同學係到鳩背頭D對白，明明講黎講去都係個幾句，唔知點解都可以講足成年 一上堂就好似撞邪咁笑到傻撚左

八千轉，兩米車嗰個文太？

唔洗理佢

拓海 我有啲野想同我好朋友講

都一定推頭

下,會唔會以後每個月都黎一次嫁

國寶級跑車，二百八十匹，全天侯四驅

車呔

呢d咪車囉

發覺好多識d唔識d

有聲post

你揸啲咁嘅垃圾，摙贏咗人地架evolution呀， 你係咪有病架？

你都估唔到
你老婆會離開你

個世界冠軍冇用架啦，坐轉車嘔到依家，邊有人坐車會嘔架

呢度冇你想要嘅嘢！
唔該你去過第2間！

有無人有seed/片
想重溫

拓海奸爸爹
拓海奸爸爹

車胎

我要做車手！

如果屋企有翻個女人 咁就真係

老豆 借你架戰車上秋名山

拓海 你點渣車架

啊下啊下啊下

二B高班 茂木夏樹 今日白色

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

唔通遲到嗰個贏阿

小心甩尾呀

發火呀
車手係應該有火架
我都想同你走返轉
一轉咁多呀

又來

先講engine 加大turbo既bar數最直接嘞
但要留意返入氣量夠唔夠
放氣既嘩佬要配合返
避震要從硬度 吸震 tire既尺寸同路面形成既角度
再加埋頂bar底bar
經過電腦紀錄每次既行車資料 逐樣去較

咁⋯咁架車咪好慢囉

條裙仲鬼死咁短

咩啫 搭車會嘔唔係粉腸呀

cls，會唔會成套戲嘅對白出曬黎

我都唔明你點做人老豆嘅 問你借100萬yen你都話無既

除非你克服到呢樣野
如果唔係 你無得同我架FC鬥⋯ FC鬥⋯ FC鬥

夜媽媽揸咁快，趕住去開房咩

咩啫 條街你㗎？

快手小小 我趕住車我助手落山

呀呀呀呀……
我想返屋企呀……爸爸……
嘩呀呀呀……呀呀呀……
爸爸…爸爸…
嘩呀……呀……
bom……………(靜左)

渣住兩個walky就叫封路呀
報警拉你添呀

我要買GTR！

頂

發火啊，車手係應該有火

有時人都會係前面間時鐘洒店到搞下野既

不過佢做到人做唔到嘅嘢

你都係叫阿木啦

I can’t take it anymore

嗱講還講啊，唔好陏手啊

唔好意思 你要嘅嘢呢到冇得賣
唔該你去第二間！

拓海你聽住，京一係個職業車手，但職業車手都有毛病

twilight set me free

睇賽車就緊係嗌啦，嗌啦

你條女係雞黎啊

三萬蚊 過夜

三萬蚊同我過夜，即刻

先到先嬴

我買咗件好性感既泳衣呀

對唔住 呢到冇你要既野 唔該你去第二間

揸GTR你死左啦

有架86上緊山呀

其他人識唔撚識接㗎

黎黎去去講個幾句

夜總會條數係幾多?

我都想同你走返轉 一轉咁多丫...

我們都老了

咁由聽日起 我由南邊開始 你由北邊開始 同唔同山路既車手鬥 睇下邊個贏得多

悶唔悶啲呀 又搵頭D嚟刷存在感

壓力係黎自車軩

我想加入你車隊

屌
今朝先睇完一次

唔好意思 打攪晒

幾時有第2集

高橋涼介，你幾時同我走返轉呀?
如果你跑贏群馬山路所有嘅車手，我就同你走返轉。
山路?
係落山。
全日本嘅落山路。
咁由聽日起，你喺南邊開始，我由北面開始，同唔同山路嘅車手鬥，睇下邊個贏得多，好冇呀?
你唔係諗住落場架咩?
落場?都係山路好玩啲。

我返來啦。
嗯!想點呀?
依呀...矣矣矣矣矣
喂!老婆，幫我，換咗條底褲。
嗯
衰仔!做咩偷咗我條底褲呀?
去邊呀?
我返學啦。
返學?放暑假返咩學呀?
成日都唔同咗人，都唔知係咪去做鴨來?
係女裝來喎。

知唔知咩係神呀?
神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就係神。
一年前，校長條八婆踢咗我出校。
佢同我講，佢話呀木你不如唔好叫呀木，你索性就叫條廢柴啦你。
之後我諗得好清楚，我要話比全世界人知道，我呀木唔係廢柴。
我要做車手。
一年啦，我已經係秋名山車神，士必STARS車隊嘅老闆。
嗯，你唔係舊年至考到牌咩?
嗱，咁呢啲就咪叫做資質囉。
好簡單嘅啫，即係飄移咁，點飄呀?
一入彎，拉拉手掣，架車BELL一BELL咁，咁又點呀，型囉!
架車，架車咪好慢囉。
咁應該點飄呢?
咁你咪踩盡油門，過彎嘅時候，唔好太慢，嗯......然後，反軚。
你咁樣反，咁架車咪跌咗落山，咁你咪死囉。
唉，不過算啦，我唔怪你，你同我一齊考到牌，到今日連軚盤都未掂過。
不如咁啦，加入我車隊。
我冇車呀。
唔洗車嘅，你來幫我洗車架啫，你諗下，我揸車，你洗車，幾有前途呀。
來，兄弟，飲杯!
奶好呀，有咩好?
又高鈣，又有蛋白質，最緊要係咩呀?明目呀嘛。
車手最緊要係咩?對眼
等陣我哋去睇戲囉。
好呀。
唔去得呀，我要返PART TIME喎。
喂，睇夠未呀?
2B高班茂木夏樹，今日白色播。
嗯，好好玩呀?
好緊張咁喎，好熟架?
唔係呀。
唔係?聽講你上個禮拜為咗佢，同隔離班呀狼狗嘈咗獲甘架喎。
返工啦。
咦係喎，我都夠鐘去禁錢TIM
開工

人呢 最緊要係搵到個屬於自己既世界，只有搵到嗰個世界呢，人生先至有意義架。拓海呀，我諗賽車先至係真正屬於你嘅世界呀。

發火啊！車手係應該要有火架

叫我？

搵我咩事

但你昨日差啲死喎

I can't take it anymore~~~~~

全人類注意全人類注意！
有一架私家車係郊野公園到開出
車手請留意對頭車，準備減慢車速

GTR 好快架？

這句好應棍

痴線 玩埋BGM

我唔知

お前は群馬を知らない。

阿肥仔車神 你上次連灣都唔識入

你今次揸架咁嘅野黎我驚你會死呀

成套野主要都係記得佢d對白

喔！唔通遲到個個贏咩？？！！

飲奶好呀

左你老母文薏咩 臭雞嚟

有聲

有咩好 明目

我京一 唔會著同一件性感既泳衣 twice

近排上網睇返動畫返, season 1-3, 內容對話正經好多

嗱 你睇下 人地呢啲就車啦

呀細伯，你又搞咩呢

肯定係gay架啦！

陳冠希好撚型

買Benz 比你呀

呢個比蚊咬既

你講好啦 唔好郁手呀 係公眾場所打仔對小朋友心理影響好大架

咩呀！求其搵幾條友揸住個walkie咁就當封左呀？我報警添呀

你真係唔走？

你走我咪走囉

加隻勞

上facebook打頭文字d就有

呀你係我老豆既話我打咗你啦

條友真係唔識架窩

我做咗世界冠軍我唔養你，你好慘㗎嘛

我都叫左你冷靜d,而家就係因為你唔冷靜搞到咁

咁老母呢....

我7歲識你，你竟然為咗一隻雞打我！

睇賽車啊嘛，睇賽車緊係嗌架啦，嗌啦!

老豆打仔 小心比雷劈啊

唔啱聽既說話

三百五十匹

個肥仔真係唔識㗎喎

真正既秋名山車神黎緊啦，拓海老豆呀

睇埋第一個彎先啦

我仲有呢間油站

借糧? 嗱，唔計我養你嗰啲，你一共借咗我八百七十九萬五千。借糧？你有乜貢獻啊世界冠軍？

點解頭d既對白永遠都咁好接

既然係咁, 不如今晚我坐你架車

你第時老左我唔養你呀

真係好熱呀

你攞架垃圾去鍊贏人地架evolution，你係咪有病呀？

嗱！人地呢架就真係車喇！
大包圍合金鈴！跑車呔盤

哦

搵我？

你揸GTR死L左啦

哦 唔通遲到嗰個贏咩

對唔住呀，整車既錢我會賠返

神都係人

個世界冠軍冇用架喇，坐轉車嘔到依家，邊有人坐車會嘔架

妳搵笨呀？

老竇打仔因住俾雷劈呀

果陣時我就知佢

愈來愈快

個肥仔真係唔識架喎

你坐完車會嘔，唔係粉腸阿

帝皇隊：垃圾車起死回生喎

唔見你架車嘅

我買BenZ俾你呀

屌你睇多十次先啦

我吾理，我一定要追到個衰人

五年前 有一晚我痔瘡發作 痛得我 鬼死咁大粒擠出黎

呀木，點解你架車怪怪地嘅

咁你仲揸咁快？

吾你老母

頂你個肺

老雞：哈哈哈哈

屌個Bgm

記住，千祈唔好有同人鬥既心

J臭J臭～

我買benz比你呀

公眾場所打仔

你唔係我老豆我打咗你啦

咁我咪叫個衰仔頂我一晚半晚囉

求其搵幾條友揸住walkie 就當封咗條路呀
我報警添呀

你真係唔走？

我京一唔會輸比同一個人

都差啲抄落山

我京一
唔會輸俾同一個人
Twice

佢架86已經到左極限
係時候到我架FC發揮

點怪呢

你走我咪走囉

肥仔

一年喇 我已經係秋明山嘅車神 Speed Star車隊嘅老闆

一陣炸快D 我有野做

尋日我比架86用慣性飄移過咗我頭

飲奶好啊 有咩好 明目lor

車手最緊要係咩啊 對眼lor

秋名山黑鬼晚晚 鬼影都冇隻, 咪由個衰仔跑個夠囉

呀木你又有綠帽

我打人？ 我打飛機添啊！

哦，原來係gay 既

提子好酸

條女無波咖 酸你老母咩 你係佢初戀就陰鳩公 帽到你仆街

店長，收錢呀

咁呀 你死咗之後間油站都係我架嘛
你明唔明呀？

咁當我問你借糧得啦掛？

初頭呢就兩個鐘先返

多謝你一路以來咁照顧我同媽咪啊

借糧？你做過啲咩呀世界冠軍？

呢d叫戰術

咁一年後呢 佢就五點三又試過 五點又試過

半個鐘頭來回 再加埋送貨？

而家我都廢鬼事理佢

上netflix睇翻啦

唔駛，我趕時間

奶好呀 高鈣 又有蛋白質
最緊要係咩啊？明目
車手最緊要係咩啊？對眼！

叫左你冷靜D架啦

得飄 得飄 得意的飄

拓海佢 真係一次意外都未有過？

肥仔 由呢到鬥快落到停車場 先到先嬴

哦。唔通遲到個個贏咩

條友真係唔識架喎

著咗件好性感嘅泳衣

我唔知！

成個Post好似冇一句周杰倫嘅對白 證明佢係套戲裏邊幾冇存在感

依家因為你唔冷靜所以搞到咁

人無事先做到世界冠軍架嘛

我助手趕住落山

喂！！
老婆！
同我換左條底褲佢！

哇
咁多人
你掂唔掂呀

佢想玩死我地，你見唔到咩

呀摸，典解部車怪怪地嘅？

難得肯講廣東話

睇，睇，睇住前面

我係嬲你叫人唔好去我間油站入油
咁你d油係貴過人

係咪呢？叫～你冷靜啲格嘞

而家就係因為你唔冷靜

你睇下，哩到咁多人

粉腸果句咪係囉

啊下啊下啊下啊下

我真係唔知你點做人老豆？
問你攞一百萬姐你都無嘅？
唔係呀...你因住你收尾哥幾年呀嘛。
我收尾哥幾年一定好。
店長收錢呀。
點會好姐？我做左世界冠軍之後唔養你你會好慘架嘛。
我仲有呢間油站。
間油站你死左都係我架嘛。
咁當我問你借糧得啦掛。
借糧？拿唔計我養你哥D呀，你一共借左我八百六十三萬五千。
借糧？你做過D咩姐世界冠軍？
我唔知。

我阿爸，嗯，你知啦。

打搞矖

呀木 對唔住

年經pos 可惜垃圾電影公司仲未grp到班人 開第二集
兩登點幫佢吹奏足咁多年都無撚用 炒啦班友要

希哥姐撚都變左阿叔喇

都仲扮到既⋯⋯

哦 呢到比蚊咬既

BTW 本身拓海就唔係點講野

我要揸gtr

唔該爽啲手 我趕住車我助手落山

禾唔理 禾一定要追到個衰人

點解唔見左你用黎撞山架車既？

你諗住載多個人同我鬥？

你打我？

你坐完車會嘔唔係粉腸

唔得㗎咩

你老豆都幾犀利 如果係我都要用六個月時間去整呢格車

佢真係咩都唔識架喎
既然係咁 不如今晚我坐你車
哦..原來gay既 咁我番屋企架喇啵

肥仔，喺度開始鬥快落到停車場，先到先贏！

哦 唔通遲到果個羸咩
5 4 3 2
條友真係唔識架喎 睇埋第一個灣先啦

1年前，校長條八婆，三萬蚊過夜

今日著白色

後 後面架車跟得好近啊
條友真係唔識㗎喎
梨..梨想典啊
冷靜啲

黎呀!過黎呀!

我打人?我打飛機添呀!

睇..睇住前面
呀!!!
叫左你冷靜啲啦 而家因為你唔冷靜搞成咁喇
話左準時送你番屋企架啦

過夜

粉腸
咩呀 坐車會嘔～～唔係粉腸呀

你禮拜日用唔用車
街市小販聚餐 你想去呀?
你就想去呀!
仆街仔無禮貌
拿你禮拜六跑贏架gtr 我就俾架車你用 另加一缸油 入滿

快極 咪又係86

E3 炒咗車!! E3 炒咗車!!
頂！

對唔住 我搞到呀木架車咁 我一定要賠

發火，車手應該有火㗎

「高橋涼介，你幾時同我走翻轉呀？」
「如果你跑贏曬群馬山路所有嘅車手，就同你走翻轉囉。」
「山路？」
「係落山，全日本嘅落山路。
咁由聽日起，你喺南面開始，我由北面開始，同唔同山路嘅車手鬥，睇下邊個贏得多，好冇呀？」
「你唔係諗住落場架咩？」
「落場？都係山路好玩啲⋯⋯」

「我返黎喇。嗯？
想點呀？」
「喂！老婆！幫我⋯⋯換左條底褲！」

「衰仔！做乜偷左我條底褲呀？
去邊呀？」
「我返學呀」
「返學？放暑假返咩學呀？成日都唔見左人，都唔知係咪去做鴨！
嗯⋯⋯咦？女裝黎嘅？」

「知唔知咩係神呀？
神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅野，之後佢就係神喇。
一年前！校長條八婆踢左我出校！
佢同我講，佢話：「呀木，你不如唔好叫呀木，你索性就叫條廢柴啦你。」
之後我諗得好清楚
我要話比全世界人知道！
我呀木，唔係廢柴。
我！要！做！車！手！
一年喇。我已經係秋名山車神，士必 STAR 車隊嘅老闆。」
「嗯？你唔係舊年至考到牌咩？」
「拿，呢啲咪就係叫做資質囉。好簡單架啫，姐飄移咁，點飄呀？
一入灣，拉拉手掣，架車 bell 一 bell 咁囉。咁又點呀？型囉。」
「架車⋯⋯架車咪好慢囉？」
「咁應該點飄呢？」
「咁你咪踏盡油門，過灣嘅時候唔好太慢，嗯⋯⋯然後反駄，之後⋯⋯」
「你咁樣反架車咪跌左落山咁你咪死囉。唉不過算啦，我唔怪你，你同我一齊考到牌，到今日連軚盤都未掂過。
不如咁啦！加入我車隊！」
「嗯？冇車呀！」
「唔洗車嘅！你黎幫我洗車架姐！你諗下，我揸車，你洗車，幾有前途呀！
尼，兄弟，飲杯！奶好呀，有咩好呀？又高鈣，又有蛋白質。最緊要係咩啊？明目丫嘛！
車手最緊要係咩啊？對眼。」

「喂去睇戲咯？好啊！」
「唔去得呀要翻 parttime 呀⋯⋯」

「喂！睇夠未呀？」
「二B高班，茂木夏樹，今日白色。」
「嗯？好好玩呀？」
「好緊張咁喎，好熟架？」
「唔係呀。」
「唔係？聽講你上個禮拜為左佢，同隔離班呀狼狗嘈左獲金架喎！」
「返工喇！」
「咦係喎，我都夠鐘去㩒錢添。」
「好〜開工！」

我買咗件

奶有咩好呀

明目

嗰個係拓海個衰仔呀

5年前,咁我痔瘡發啦,鬼咁大粒吱出黎,頂你個肺呀 咁我咪叫個衰仔頂我一晚半晚囉

打搞哂

我唔係講呢啲呀 琴晚果個係帝王隊既車手 人地玩職業賽架 你拎架咁既垃圾鏈贏左人地架evolution呀 你係咪有病呀?

咦 呀木呢

個世界冠軍無用架喇 坐轉車嘔到而家 邊有人坐車會嘔架

佢... 嗰時 中二咋啵

好性感嘅泳衣啊

342 3～02 7～3473 4484 4484 3～02

做車手最緊要係咩啊？

發火丫 車手係應該要有火

唔好意思呢度冇你要既野
唔該你去第二間

呢下頂我覺得好過癮

秩序

食唔食芝士蛋糕呀

秩
序

食死你呀！

我一路向北，離開有你的季節

岩丫，做車手應該要有火架

咁呢個易睇好多！

我有野要同我好朋友講

一睇就知拍緊拖啦

你講呀~

呢句都有人講 痴線😂

屋企有個女人真係唔同d

條裙仲要鬼死咁短 你話短多兩吋你話幾好呢

哎丫，點好意思呀

收爹啦 唔撚悶？

日日都頭D

收皮啦 日日上連登唔撚悶？

D豆我已經磨好架啦

仲未厭

5，4，3，2.....💨

每次重溫對白又會想睇多次

Wow, 垃圾車起死回生

點解唔見左你撞山架車

一年前，校長條八婆同我講：「阿木，我買左件好性感既泳衣呀」打人？我打飛機添呀！校長條八婆同我講：「賤格，一滴都唔好漏出黎，如果唔係我打死你」

屌，正呀喂

豆腐仔，你咁都得呀，吓？

睇埋第一個彎先

嘩乜你咁茅架

喂 攞返黎啦 身痕呀你？

秋名山車神，你唔好玩得唔得啊？上次你連彎都唔識入，今次你仲揸架咁既野黎，我怕你會死喎

打搞曬

我地秋名山冇車神既

要拜神呢

果度有間觀音廟，幾靈架

仆街！

我7歲識你你為左隻雞打我？

你做咩打人呀?
打人?我打飛機添呀

估唔到你幾廿幾人，仲幾得架喎
你唔係要我試比你睇啊